點睇今年奧斯卡

心水如下

Best Picture : Ford vs Ferrari
Best actor : Joaquin Phoenix
Best director : Sam Mendes
Best screenwriter : Rian Johnson

Best Foreign Language Film: Parasite

Best actress : Charlize Theron

呢個真係唔使講
乜獎都俾佢攞哂咁滯

Sam Mendes

連登仔都係睇返杜文甴啲低俗嘢啦，外語片唔啱你哋啲垃圾。

識貨